有時會諗自己係唔鐘意依家份工，定根本唔鐘意返工

依排成日想搵工，覺得依家做份工唔係自己興趣
但又會諗自己其實係唔鐘意返工，最怕之後發現一撚樣
有無人轉完工真係重拾熱情

鍾意返啲多勞多得嘅工
工藝，農作之類一件一件計錢嘅
比較有成功感
當中你會諗點樣做好啲，又會自己整啲工具出嚟令個過程更高效率
好享受

sale野唔計

Same struggle左一年

唔鐘意見工果種feel

認真
遇到份好工
你會鍾意返工
最重要人工又可以接受
自己又鍾意

不過搵到有難度

我無可能搵到啦
完全同手工無緣
都係搵份寫字樓

唔鐘意幫人打工 賺黎d錢比僱主食完再分配

轉完工都係頭半年有動力

撳錯負皮

老闆都有老闆嘅難處
有機會梗係想試，但現階段邊有本錢

如果有工種係唔撚駛對人，我好樂意返

想知可唔可以講多啲關於呢類工

對客定對同事先

對客，不過最理想兩樣都唔駛

做到冇咩感覺，只係為咗出糧
最討厭係冇晒自己時間，冇晒自由
覺得做咩都一樣，人工最緊要，好想快啲賺夠唔駛做

我既訴求就係返工 無其他

你有冇諗過其實條香港老闆令到你miserable

畢業出來做左幾年野
對每一份工都冇興趣，又做唔長
最後發覺其實自己好唔中意番office工...
每日番工都好大壓力，因為個人轉數慢
真係好想學一門手藝轉行

除左黎生之外，想知有咩人會中意返工

咁實係唔鍾意返工架啦

· 電腦程式員

· 軟體開發

· 律師助理

· 消防員

· 證券分析員

· 財務顧問

· 電子專業人士

· 技術培訓人員

· 海洋生物學者

· 經濟學者

· 貿易

· 偵探

· 運動員

· 賽車手

· 飛行員

· 雕塑家

· 畫家

設計師